(離鄉)仲有冇加拿大生活/讀書既連登仔未入谷

我地已經有17個人架啦

Btw
尋人啟事：應女谷友要求，尋找所有居住係Edmonton既單身男子

加拿大冇理由得咁少連登仔

要剷雪不了

冇剷過

冇剷過唔該唔好同人講住過加拿大

傻人發現案

你就傻